## C# First Week tasks
1. Task 2.2
Для структуры Student создать массив. Отсортировать массив по полю FirstName. Используя перегруженный метод Sort(IComparer), реализовать сортировку по полю Age.
2. Task 2.3
Дан одномерный массив размерностью N. Необходимо заполнить его случайными числами в диапазоне от -500 до 500 и отсортировать. 
3. Task 2.4
Дан двухмерный массив размерностью MxN. Необходимо заполнить его случайными числами в диапазоне от -500 до 500 и отсортировать столбцы матрицы по сумме элементов столбца.
4. Task 3.1
Дан двухмерный массив размерностью MxN. Необходимо заполнить его случайными числами в диапазоне от -500 до 500 и отсортировать столбцы матрицы по сумме элементов столбца.
5. Task 3.2
Создать типизированный файл целых, затем модифицировать его, возведя все элементы в квадрат.
6. Task 3.3
Для данной директории рекурсивно выдать список её файлов и поддиректорий.
7. Task 4.1
Реализовать класс для организации работы со списком студентов группы, включив следующие данные: 
ФИО, год рождения, домашний адрес, какую школу окончил. Вывести информацию о студентах, окончивших заданную школу, отсортировав их по году рождения.
8. Task 4.2
2.	Реализовать класс для организации работы со списком студентов группы, включив следующие данные: ФИО, номер группы, результаты сдачи трех экзаменов. 
Вывести информацию о студентах, успешно сдавших сессию, отсортировав по номеру группы.
9. Task 4.3
3.	Реализовать класс для организации работы со списком багажных ведомостей камеры хранения, включив следующие данные: ФИО пассажира, количество вещей, общий вес вещей. 
Вывести информацию о тех пассажирах, средний вес багажа которых превышает заданный, отсортировав их по количеству вещей, сданных в камеру хранения.
10. Task 4.4
4.	Реализовать класс для организации работы со списком автомобильных ведомостей, включив следующие данные: марка автомобиля, номер автомобиля, 
фамилия его владельца,  год приобретения, пробег. Вывести информацию об автомобилях, выпущенных ранее определенного года, отсортировав их по пробегу.
